中芯國際無懼打壓製造手工晶片

利害了

雕粒米咁雕？！

7nm vs 7cm

難好多雕細菌就差唔多

咪玩啦

中芯又喺度自己打飛機

米雕係國技

相信中國

唔好咁睇少佢 7mm 都應該得既

5nm細過病毒

以為陳小春講
個浸ON9味重到

連登> 公海 > 連登

係上面刻聖經 要意大利花體一筆過

應該係鄉下d牛屎佬一路擔住支中華牌煙仔,一路面紅耳赤咁覆

根據外媒早前報道，2018年初中芯國際曾經向荷蘭ASML採購一部EUV光刻機，價值約1.2億美元，預計於2019年底交付。不過，美國政府去年施壓荷蘭政府，最終ASML無法向中芯交付EUV光刻機。

雕米師

同雕***老母咁難

真係鵰你老味

用手都得咁用CONDOM都得啦

"東芝機械（東芝佔股50.1%的子公司）從1982年12月至1984年間，通過偽造出口許可申請書的形式騙過經濟產業省，將九軸聯動數控機床偽造成大型兩軸聯動立式車床，以零件的形式出口給蘇聯技術機械進口公司並進行組裝。"

蘇聯搞得掂喎

中國人徒手快過用電腦刻, 厲害了 我的國

就算有機，你中芯都做唔到

手工整算盤?

係有料鉛子筆筆頭粒圓珠唔駛等咁耐先做到

5nm罰抄聖經

買到機 光刻膠咪又係要同美帝買
而d消耗品係真係美國獨市無第間，最多計埋日本算半間

人手雕
3cm製程?

手工咖啡就聽得多
手工晶片都係第一次聽

好似仲有製作過程中嘅藥水？

7nm唔係7mm啊屌你

偷左咁多間廠既籃圖，自信滿滿之餘，可能真係掌握到D野

推我願榮光歸香港

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

手刻機

每塊巨型晶片都係獨一無二

真。手工電腦

呢個大利好消息，班愛國支那蛆一定仆住入市，股價升到上太空。

木咁難都雕到 金屬點會雕刻唔到

你估手工古早味蛋糕咩

屌 唔係屈開台積電係中概股咩

7km就差唔多
人手

7......cm製程

睇到我傻笑
癡撚線，想笑死我咩

佢搞緊加勒比海 唔得閒

初步估計可能係d業餘工藝師既手作

_國的會爆炸

真•電腦房？

14億人總有奇人異士

聽日股價一定爆升要快啲去all-in先得